Fox:AT&T以收視率過低為理由出售CNN

AT&T is reportedly looking at selling CNN to pay its massive debt, but the cable news company may have hit its peak "hating Trump," Fox Business Network senior correspondent Charlie Gasparino argued Friday.

"CNN does not have Donald Trump to kick around anymore and their ratings will take a hit," he told "Tucker Carlson Tonight," given the current projected presidential election results.

He reports that AT&T is "financially unstable" with $150 billion in debt.

"They need to cut costs. There's an active investor out there," Gasparino said.

Despite the low odds of any deal in the immediate future, a sale of CNN to billionaire Jeff Bezos would make sense from both sides, media investment bankers tell FOX Business.

"I'm not a CNN hater. They have a lot of good journalists there," Gasparino said.

"This rumor is real," he said. "AT&T is a screwed up company and ... CNN like a lot of media companies, it may have hit its peak, hating Trump."

無咗侵就無人睇

賣比中國啦

All the networks (-1)!

賣俾 CCTV

AT＆T 又想金蟬脫殼？

預視到未來, 就係比人拆骨
有價好賣

1500億美金

Cnn 一早係紅底， 叫中國食囉

會唔會係中國再搵人間接收購?

唔比播TRUMP
D人無得睇佢點屌TRUMP
無人睇 要被出售

Trump買

抵撚死，自己搞個朵臭曬，賤賣啦

China News Network

留名睇CNNd記者失業
然後要靠寫書爆CNN醜聞搵食

Amazon 條友會買。

巴打習慣下比SOURCE

明明有7400萬人支持民主黨

Fox

其實好正常 AT&T負債高到閪咁 一早要賣野套現

XiNN

Xi Un Un

等侵出行政命令禁支那收購美媒
等free fall啦XiNN

唔係話母公司債務1500億咩 英文唔係幾好

佢四年都講通俄門，如果公眾地方唔播CNN ，CNN 基本上摺得；應該買家真係要諗吓有冇登登會打上去，冇就唔好買

功成身退

Trump即刻買左佢啦

送俾燒山算啦

如果係55 開無理由低到要賣盤。

本身4年前班mainstream都係就死
只係侵一上佢地作新聞先吊命吊到依家

傳統媒體經營模式已out,無底洞來

侵其實唔係真係有錢到話買乜就乜

Oh my goodness!

仲有有線電視個啲知情人士、有分析相信、評論認為多數都係CNN

其實唔洗改 logo
China News Network

美國要搞紅色經濟圈

at&t唔係美國電話果d公司 乜原來玩埋新聞
個名好岩支那又係紅色

拆左一次啦woo，又拆

我係侵就搵共和黨陣營既人買咗佢

眾籌買起CNN

":負債"

拆骨係因為影響力太大 , 無影響力只會等死

CNN唔係Ted Turner既咩？